[唔專業分析] 一文看清點解星期日要搞和你sing

首先鳩估下星期日情況
1. 星期日遊行無不反 但仍然會有手足會出去行
2. 有D和理非會因為無不反而唔出 結果少咗人出去 現場會因為唔夠多人 而比popo快速清場/大圍捕
3. 黃絲去遊行 但班藍絲繼續行商場幫襯藍店

既然係咁 不如星期日同時喺幾個唔同區嘅商場搞和你sing同行街幫襯黃圈 分散黑警警力 攬炒埋班藍絲

班黑警最多就得30000幾隻 當佢地本身星期日派3000隻防暴+便衣去九龍遊行 如果唔同區商場搞和你sing 佢地自然要加人同分配本身分去遊行班popo去唔同商場 變相遊行少咗popo 遊行手足自然會安全啲

另外商場喺自己屋企附近 有咩事可以即刻返屋企 就算真係比popo截到 最多都係罰限聚$2000 低風險啱曬驚無不反嘅和理非去 仲可以cover遊行完返自己區嘅手足

加上根據以往幾次經驗 班黑警通常一黎就封成個商場趕人走 又亂咁出限聚令告票 分分鐘一個唔覺意出比班shopping藍絲 又搞到D奶共紅底商場無得營業 攬炒埋班藍絲

TLDR 星期日同時喺唔同區商場搞和你sing同行街幫襯黃圈 分散黑警警力 攬炒埋班藍絲

推介shopping商場list:

SellHK
apm
新城市廣場
HomeSquare
新都會廣場
MOKO新世紀廣場
新太陽廣場
東港城
將軍澳中心
PopWalk 天晉滙
Mikiki
上水廣場
新達廣場
大埔超級城
WTC 世貿中心
荃灣廣場
元朗廣場
V city
新翠商場
卓爾廣場
YOHO MALL 形點
Deli2
北角匯
V Walk
IFC Mall
圓方

黨鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

推 每區都應該試下搞
上個星期有日沙田搞唔成 都引到成班popo出黎鳩企呃OT

覺得啱就幫手推上熱門

班popo應該部署好曬星期日遊行
如果呢2日集到人分散去商場和你sing 就打亂到popo部署

分兩條主線

如果開花既非勇武主導行動變左十八區商場和你sing?
黑狗唔可以響商場放TG已經少左一個威脅

係 target唔去遊行嘅和理非同附近街坊

我記得上年都有試過遊行+和你shop同一日搞

搞就星期六 星期日要和你sing就去尖沙咀

出左黎中環金鐘返工未？

兩條線

我原意係想分散狗力喎 加上本身有班人係唔去無不反嘅遊行 咁倒不如同一日搞

當然可以2日都搞嘅

就係想咁

推到上熱門 等各區搞手見到

推呀 搞得成分分鐘幫到去遊行嘅手足

推

星期日 遊行+和你sing

推
大家覺得聽日仲搞唔搞和你sing

check番其實上年都搞過 如果今年母親節搞 等d紅底商場無得做生意